hsbc個ebanking account鎖住左

係咪要落分行先搞到？

2233 3000

試過
打去會叫你落分行
之後我去分行好快搞掂

唔洗了
我打hotline 5分鐘唔洗幫我reset左